====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: » En effet , à lui seul , le jeu avec les traces ne répond pas aux besoins et enjeux contemporains .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

